福建佬咁鐘意打飛機

係咁同記者講唔會係出邊自慰，剩係係屋企自慰